親密幕僚確診武漢肺炎 川普：我與梅蘭妮亞將開始進行隔離

美國總統川普的親密幕僚希克斯（Hope Hicks）1日確診武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19），川普證實這項消息，並稱自己與夫人梅蘭妮亞都已進行病毒檢測，正在等待結果，且兩人已進入隔離程序。

《衛報》 報導，川普在美東時間1日晚間接受《福斯新聞》主持人韓尼提（Sean Hannity）電話訪問時證實，他的高級顧問希克斯確診武漢肺炎

......

川普也在推特上表示，「一直努力工作沒休息的希克斯確診了武漢肺炎，實在太糟糕了！我和第一夫人都在等待我們的檢測結果，同時我們將開始隔離程序！」

.....

《路透》 報導，希克斯經常與川普搭乘空軍一號移動，希克斯在9月29日陪同川普參加在位於俄亥俄州的總統辯論會，並在9月29日一同前往明尼蘇達州參加競選活動。

唔撚係掛

china joe 同個日個主持

所以要不停搶咪噴口水

biden中左咪

如果兩個都中都唔好彩瓜左咁輪到邊個,兩個年紀都咁大